台灣手足的流亡生活

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

就連外國都對外人好過本土

見到呢啲就去貼獻世派去日本 仔女去外國讀書既圖
共產黨最鐘意轉移視線引人內鬥 就俾返呢啲野佢

呢set野有幾勁

咁流亡都可以有生活ge
西藏流亡政府都唔會日日苦行

手足黎

點解一定要慘？
係唔撚係要鬥慘？
慘會唔會慘得過死撚左嘅手足？

件甲就1000美金
用自己錢咪ok lor
家長錢就....
上武嶺又真係凍d嘅

上山有幾奢華？

流亡已經屋企都返唔到、工又返唔到，
行個山都唔得？

資助呢啲人

咁係咪要日日係條街度行乞先得?

樓豬資助麻友雞幾十萬

係，佢係枱底含緊我條𨶙

咁你去行山
咁你去拎我資助
唔準番嚟香港wo
ok?

Ok

發現你唔係扮，係真五毛喎

樓主係死廢老藍絲

樓豬日日拎大公文匯黎打J

樓豬不如出返個5 毛的監躉生活 po 俾我地笑下

有咩問題？
人地係因為做咗政治犯唔可以留係香港 而唔係去外國有任務 係香港已經完成左佢嘅使命 代價係唔可以再返家鄉 流落異鄉
到底仲想要求人地付出啲咩？

成班on9唔睇內文
呃家長錢買電單車買幾千蚊衫呀